有圖 點睇靚女無男朋友

[member]身邊有個由細玩到大嘅靚女表姐，姨丈係法國人，所以輪廓好深，五官又出色 連我係女仔都覺得佢好靚好特別，同標準香港靚女樣唔同，比人感覺係coolcool地又有啲高傲。骨架靚著乜都得，但似呀媽生得矮，佢好似好精明好醒目，但事實上純到仆街極易俾人呃，反差好大 因為身邊九成朋友都係女仔，所以無拍過拖。每次同佢出街都見到d仔有望佢，但奇怪在佢幾乎無男性埋身/會溝佢，有時我post同佢嘅合照上ig，好多男仔friend雖然會inbox我話佢靚，但又唔會主動問我佢有無男朋友 相反，一啲普通樣女仔好容易就識到男朋友/俾人溝 真心想知如果你喺街見到一個咁嘅靚女/你識得佢又覺得佢靚，點解唔去馬？ ][member]

示意圖

佢俾我嘅感覺類似咁

因為佢等緊我 pmed

幾錢q?

係0定O

成個賓賓咁款喎

做唔做ptgf

不嬲中上樣先最受歡迎

我覺得佢算係

a0

唔係肥妹仔既我點會有興趣

幾歲先
如果20頭 但性格摺
真係唔出奇

22歲，唔算摺都有男仔friend，不過唔會主動埋男仔堆

點樣去馬

我岩，介紹比我

身邊未見過有咁靚既女仔冇男朋友，佢係邊讀緊書啊

入HKU 唔洗兩個月就比人溝左啦

讀完啦uk返香港

咁即係Fd circle 細啫，同埋大家本身唔熟，好多時會assume佢有仔，唔會無啦啦inbox 去溝既

你知啦 而加好多女係唔po bf相上ig

呢個年紀既男人邊有條件

要求高？

靚女過頭個個以為有仔咪唔埋
一係就廢時出事姐

佢姨丈係法國人關佢個樣混血咩事

介紹俾我

原來係咁 我有擔心過佢會唔會係lesbian